今晚我廠要完爆列斯聯

為我廠打氣
拿卡

Gooooo

no thomas no party

咪傻
有世一xhaka

傻撚左？
你捧果隊閪波對李城wor

輸爆廠

我廠入到一球當贏

咁多負評

2.08倍抵買

囉囉

迷達

樓主做利迷做到人格分裂

利你老尾
要傾利狗你死番你地狗竇啦

達子終於醒覺喇 唔再出垃圾拿卡

又出球皇安
達子識貨

今場佢最好醒醒定定

加油

屌

70m
今次無得賴金章安

屌你老尾死車狗

屌隻死力架